Foxs News: HK Demonstrators surround government buildings

Fox News: Demonstrators surround government buildings in Hong Kong, protest against extradition bill